當你知道自己完全冇機會 仲會唔會表白？

會= 唔想後悔/對自己有個交代

唔會= 希望佢幸福/至少可以做一世朋友

佢比我更加適你
你一定要幸福啊啊啊

如果真係100%冇機會，一定唔表白
講咗出嚟只會嚇親佢，令佢煩惱

表嚟做咩，冇人想知你中意佢，利申，絲，如果我知一個人中意我，但我又唔中意佢，我會避開佢

冇機到比人避開添呀，仲表乜春
反而我下定決心move on之後大家相處得仲舒服

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

所以唔會俾佢知道
而且仲會從旁推佢地兩個一把
因為真係希望佢可以幸福

鍾意你呢份感情係屬於我一個人的秘密

你肯定冇好好隱藏自己既感情

令你真正幸福的方法
係絕對唔可以俾你察覺到我鍾意你

理性一定係唔會，但真係鍾意嘅又點可能理性呀
或者一開始明知無可能既就唔應該建立感情。。。
太易動情真係好仆街

表完白之後肯撚定會後悔 咪搞咁多嘢啦都係做一世朋友咪好囉

有時唔單止係鍾意
而係覺得佢以前受過太多苦
所以真心希望佢過上幸福生活

當要表白，已經表示唔會掂，順其自然最好

往往以為自己係命中注定挽救佢的那個人
但到最後發覺自己無能為力，只可以成為佢生命中的一個過客

佢心諗：唔想俾你救呀

正解

佢條仔屌左兩個月之後厭曬就飛

唔表，唔係因為樓主你個reason，只係徒勞無功冇必要，不過如果你未表過咪試下玩下lor，人一世物一世，記住面對面講，唔好whatsapp/phone call

話唔定有1%機會成功

唔諗住做朋友就會表

想嚇撚死人咩

你點知100%無機會

唔會啦，何必呢

做唔到情侶好快連做朋友都keep唔到，之後變陌生人

表白就唔好啦，睇下仲約唔約到佢出黎，約到就襯機會拖佢手，佢實反應唔黎都叫做拖過幾秒開心下，好過口講比人收皮咩得著都無